新垣結衣（0.1）臨時討論區

避難

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

暫定98Post標題
里昂？垃圾嗎？

偷開

異教徒避難所留名

我今次快過負評佬

留名

第一頁留名

唔係話用上面咩?

第一頁

搶埋呢到第一頁

留番個名先

用到0.9先轉啦啱先睇唔到
sorry痴線佬們

2

我覺得0.1 0.001幾好
兩三個月先一個臨時post 幾時先用得完

留定名先

lm

3負評

第二頁

突然又多左個 0.1？

避難專用

唔係用咩alpha beta咩

揾人開新post啦

快啲開啦

你地開啦

係咪開新post

係，邊個開？

笑咗 做咩今次唔極速推爆

無你咁嚴重

無人開?我開

我覺得係人少左

只係假膠姐，唔洗名留青史嘅

Gogogo

避難都要搶個第二頁

唔該米羅巴

入去斬f5先

點同，你係唔尊重
同咁岩人多

依個時間同上次唔同

佢開過咩

講好唔提

我想開100post 有冇人book左

無人應承過你唔提
(71)

樹巴好似BOOK咗

樹巴開啊

睇下先

新人留名

其實結衣bb有無來過香港？

公開嘅冇

以下開放痴線佬FF區

其實結衣bb依家係我屋企

你老母就係你屋企

有冇人開?

原來喺度

推

喺嗰邊唔知講咩好

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

動態萌留名

推廣萌CM

是日萌推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

留定先

Another one bites the dust

Fing到入黎

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

動態萌留名

推廣萌CM

是日萌推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

邊個開

無人開

等埋新post繼續溫書

冇人開?標題建議?

標題：

想開添

出唔到㗎喎

米羅巴開啦

咁耐都未有新POST

無標題，無人開

我不是你的老婆

推下呢度

挽留

又話konosuba好睇好笑，我睇左4集一下都笑唔出
哂撚左我2粒鐘

華田巴做咩係度講

放鬆下啦
就係on99唔知做咩先好笑
好鍾意第2季個op

唔係話佢唔on9, 係d ネタ睇過哂...

同類型動漫咕嚕咕嚕好笑十萬倍

Post呢

去咗異世界

我開?

開啦

yes

ok

筆

大腳抽射

又推

又係火龍巴

火龍做咩呢排唔出聲淨係最後果頁先出現

無人開?

好似係

PC807 探邊個監

火龍係沖繩見外母

好想開 但喺街

you

咁唯有勉為其難我開啦

f5幾次都未有人開

邊個開啊

火龍

OK

你又知我已經被囚禁咗係結衣心入面嘅

火龍唔出聲

因為我都喺度

ROOMMATE

探親

溫書

f5就黎爛

抱抱日巴開未啊

抱巴開緊？

仲未開到

因為我同bb抱緊 佢排緊隊
排完就會開

等埋新post

12個鐘爆咗post?!

!?!!?!

點啊今日子

唔想又炒車

我先係正版

唔係我開喎 我開123

一起身就爆post

印象中香港有間男校搬過
好似叫性賢

開啦我

米羅開122?

做乜

冇人開

開咩

123

吓？

仲係冇人開新po

喺邊度
完全見唔到嘅

咁即係開咗未
真係搵唔到喎

柒頭

屌，邊到呀

可恥啊！

金剛棒

本席冇做錯到

呢度都有金剛棒

唔比嬲啊！

邊個開?

我要狙擊124Post

唔好嬲啦

why

有post未啊

你開post啦

反擊小圈子

開未呀？急屎呀

一係我開？

小圈子好似 污名永留史

今日子係咪開緊?

俾個標題我

唔好開住

NO

我愛新垣結衣

開左啦，又入左結界？

I LOVE 今日子巴

幾押韻

好撚臭啊屌你

I HATE THE WORLD

Dont

I LOVE YOU

SH..SH...SHAME ON YOU

潛左陣去做REPORT,咩事

Lo...lo...love you

梅..梅...梅村同學

me want to know too

唔得啦我

WE LOVE YOU

睇完就1001...

we love u

今日子又癲咗

未有???

Which U? HKU?? Wanna bully me again? Huh?

L~O~V~E LOVE

今日子巴

我又唔係靚仔，痾屎都好正常姐

今日子巴做乜 唔好嬲啦

u want 1 on 1?

開咗?

CASH ME OUTSIDE HOWBOW DAH

open post sin la bbg

Are you ready? Do you need to wash your face or take a bath?

睇唔明

i need to wash my ass first

I go to school by bus

做乜鳩...

who open post ar

做咩姐

God

Where is the new post I wanna sleep

find donald trump la u

trump too small, no la

腥些開緊?

講左我開

who open

邊個開緊

who open rice

今日子巴 n 55!w !

how about me

仲未有POST

米羅開緊？

米羅？

rice law open rice

開po?

邊個開?
有冇標題?

估唔到冇人

Please wait one moment.

睇直播囉 睇啦啦

睇飽佢

成日睇直播 我唔會參與㗎

垃圾絲好大壓力?
我見你真係可以自言自語半日

杯葛我啊

真係無人杯葛你 你都可以入黎
我地只係唔知點應你先無岀聲
希望你唔好諗到咁

有冇人開？

我開？

好

開左啦

我都開咗

po po下圖都唔知就爆post

原來爆post

無人開我開?

who open post

gogogo

lau ming 完就訓

標題建議

me too

+1

仲未放假咩 咁早瞓

以為你過黎呢邊繼續貼

等新post繼續

dllm 奴工放紅日咋

bug

筆巴

pen

suddenly 1001
Wanna steal my chicken?

white head

bug gor

bug jai

Die mk

重返亞太

搵人開post

hi

bye

完！

未完

good job trump

幾時完！

點？

冇人開咩

you?

我嘅人生已完

結果?

WHY？

唔開POST

青山post
咁快又7百幾回覆

係到搵新一段人生

sick again vomit

SEE DOCTOR？

我開架啦

俾機會你開美嘉標題

go

要見到白頭

too late at night

fml

白石幫到你，投白石一票

take care

腸胃炎?

夾硬拉票

我又拉
鍾意新垣結衣既唔該入一入黎 (2)

唔係腸胃炎 肚脹啩

我肚都好漲，因為肥

感冒到想嘔？

我之前有排成日都係咁, 好撚辛苦, 又柯又嘔, 成晚瞓唔到, 驚瞓瞓吓賴屎/嘔

u open

post呢

10mins冇人開我開未得閒住

而加開

白石惠

邊個開？

Po呢

咁快爆

我開啦咁

又要我開?

拖巴開

標題

之前定左 好似係

上一個po咪呢個標題

唔係，不過差唔多

你豆雞 ?

又想引至交通意外？

睇錯...

咁耐㗎

F5制就壞

續post嚟

交你個頭呀

之前垃圾post兩張圖 之後有人話最好分兩個post用 有連接

開咗啦

？

0.1...咩料

侵

又嚟

訓先，早抖

錢巴

早抖

今日生日
乞句野ok?

好耐冇見

恭祝你福壽與天齊

生日快樂仔

無人開？

生日快樂

你仲嚟

生日快樂啊喂 錢

HB

邊個開呀

好開心
鍾意結衣嘅果然都係好人

手機 不了

溫緊書,不了

lets go

我想開
但template 係點
照copy 上一post?

交比你啦咁

支持錢巴開

拖巴開緊啦？

比拖巴開啦
佢開聲先

喂！生日快樂呀錢巴！

下次啦 提防炒車

路過...留名
錢巴生日快樂

不嬲都係用手機開

我希望你地半日推爆post 我跟手開個141

多謝

錢巴 生日快樂

141

咪心邪

好開心

依家連回覆都有正皮

俾個正皮你

成個facebook 咁

錢巴生日快樂

侵侵起身未

唔知，但未見過

想開嘅巴打就去馬啦

新post呢

異教徒生日快樂！～～～～～～～

冇人開？

我用電話開

侵侵bk左喎 雖然佢未出現

咁等到佢起身啦

我都未開過

結衣BB

會唔會破Post與Post之間嘅間隔時間紀錄

侵侵不嬲都係創造紀錄嘅人物

分分鐘已經破咗
最衰都係你地，無啦啦捱爆咗佢

笑咗

真係等侵開？

推爆侵侵個post

侵平時好早起身，今日放假

新垣結衣（142）臨時討論區

可能今日返夜更

話時話第一次無人開又係佢

心姨有冇去食

首次無家可歸

侵：

遲左起身無得食

好心就唔好咁懶瞓啦廢老

成個鐘無人開post？

Donald侵笛笛該

好眼訓

有人book咗又唔出現
9點未出現就搵人開啦

乜依家啲人咁唔捱得
利申未瞓

呢次應該係Post與post之間 最耐嘅一次

上堂先

記得要支持稻葉巴

原來未有新post

開工先

開post未呀你

渣ga 我啱啱都食完黎，炒強好正

等陣 cap緊圖

你地唔覺隻炒強好老咩

1分鐘內打咗5個喊囉係咪代表就死

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

係
利申：1分鐘打左6個

原來起身了

7個

侵捨得開未

落埋啲鹽同黑椒

睇完之後打左一個

放落兩塊包中間再落果jam

jam no good

做咩要一齊食

侵加速

破壞左隻炒強

識食一定分開食

不嬲唔落jam,成日覺得好浪費

開咗

唔識貨

japjapjap

用咩標題啊

3啦 垃圾絲你開？

稻葉巴有提議過1第3句 用1得 3都得

好的

好攰唔想追post，有冇咩事發生

尋日我提就冇人理

係同1 一模一樣

琴日成晚瞓咗覺，梳

都話我記得呀

我都知啊 我以為你想知稻葉巴提過咩

1啦咁

#525 #637 #692

痴線 你mark低哂？

開未？

異教徒不嬲都係mon得最貼既人黎

幾時先開新POST?

好似開緊
利申f5撳爆咗

而家POST 推得好快但開POST 咁慢既....

F5就黎爛

多謝異教徒

異教徒

獨佔成功

獨佔

me phone

有冇標題建議

一係我開都得 係libra

點解冇哂人

熱緊身

垃圾開緊?

???

on9
個f5制禁到爛，比個hi我？

最近成日都係咁

咪係

㩒到手指痛

說好的post呢
我開？

無人開我開

請

開左

好似開緊喎

點解又得返我

又爆

因為等緊樹巴開

好慢

咁心急架 蜉蝣仔

boom

要去沖涼

想爆石, 快啲啦

老豆都冇飛！

你真係改咗呢個名

因為依家去沖涼

禾開

好,傻仔

巧

1001是我

負皮

格硬推爆完麻煩負責開新post

邊個開都未決定就推爆

今日子巴開啦

等陣

召喚腥些

下次, 可唔可以召喚完先推爆

諗住留名先嚟無新post

召喚咗 不過好似唔成功

Honda巴
仲諗住永久獨佔

你兩個

都係垃圾

駁唔到

唔等新post 瞓先

垃圾都不如

加油

喺到留低新post想講嘅嘢算

呢幾日都淨係留個名留張圖就走咗去
其實係因為日日俾結衣捉咗去玩
希望大家唔好嬲我

快撚啲完sem啦
工又未搵到
書又讀唔撚掂

加油呀巴打

牙蘇仔表示最後100米
不過冇力喇

召喚腥些失敗

叫我

冇人叫你

獨佔 reply 已全線負皮（好似係）

唔通腥些瞓咗

搵人開啦

咁等多陣囉，佢唔開就搵人開啦

蜉蝣巴隊利好似有啲意外

你讓番下個比佢咪得囉

依家開

啲後防

俾十分鐘我

返到唔見左個post, 就好似唔見左屋企咁

in 腥些 we trust

btk

睇嚟未留到名就訓著

聽曰要番工架

下次再係冇人開 我又咁啱見到就我開

一次都未開過

唔好咁
今次係腥些book左大家先等埋佢

沙高慶祝

幫你洗左啦上返嚟啦

我以為係無人認頭
當我無講過

點解我睇唔明

Same

唔好欲語還休咁
想講就講晒出嚟啦

冇上chatroom既邊緣分子

我連咩係chartroom都唔知

same

More details

唔受歡迎的話點解巴打們要自己係現實世界都嘗試幫你

chatroom指直播？

嘖仔返到屋企未呀

開工了 開唔到

等車上一上都撞正爆post

完sem

仲未有人開 ?
利申仲追緊post

你開囉

今次邊個開？

好似係真知子

手機開唔到
有無人開？

腥些？

咁啱尋日cap咗張對白
不過而家好似又有人book咗

有咩 定你開呀侵

你開啦
有人book咗咩

係咪要擺埋新CM落去

各位早晨

早

又話腥些book咗
同埋有新cm
我唔識點擺入post頭
都係唔開

我都唔肯定,唔知係咪腥些

腥些有講過要開咩

唔知
唔通稻葉巴放假消息

定係我記錯係上個post,sorry

侵仔開啦 一係CM下個POST先開放

都叫你食藥㗎啦

咪就係

我都係咁諗 咁我開啦
下個post嘅ching麻煩晒

G持
留完名恰陣先

原來已經加咗入去

樹巴

pish

me搶到1001

新po?

垃圾話開

等緊

me開

點解你成日要推

想早d訓都唔得
笑死

仲未訓？

咁邊個開？

1001

瞓咗

今日子巴巴巴！

起番身？

我係303

唔知，我淨係知今次肯定有第一頁

咁你係邊個

異教徒終於上水

又我開？

開未，訓喇

我都諗住留個名就訓

where is rapper

Quick open need sleep

我屌你班仆街收皮得唔得?

新巴

開埋個POST 先收皮得唔得？

得, 快啲來收我吧

我會推返自己個回覆等rapper表演

稻葉開post?

我地收皮咁你開啦

咁都俾人笑,我屌你老母

快點收我皮，快點收我皮

拖巴開緊 好似係

淫人妻女笑呵呵

好眼瞓

ok 再黎

小妹都要

YO！

留返條命守護你老婆呀, 如果唔係

佢話跟我走,快啲搵人整停佢啊

有無人開緊?

咁你要自爆先搵到佢

留低姐姐電話俾我整停佢

頭先好多人話開，冇人知

咪係

快手啦

覺唔覺得topic標題硬係多多少少影響個post
之前厄命個"吼"成個鳩鳩地
上個post個topic

留完個名訓啦

agger

厄命

who booked

等

喺電視睇結衣真係好震撼

喺街

岩岩先返到

What are you waiting for?

睇緊鐵甲威龍

侵！

！

無人開?
我想開

老母節啊

no new post

J2

all bro are watching J2!

做乜勁

Donald 侵推懸念上 1001

Show Blocked User - Donald侵

post已開

where?

說笑的，雖然一點也不好笑

其實係咪冇人開

推爆又唔開post

873

876

fail

My Damn Life is Full of Fail

879

偽毒又出曬街

得我留守

又話咩愛結衣，

幾點呀，聽日星期一呀
我都訓

byebye

我嚟推post嘅

你快啲同我去開post, 我訓醒要見到173

anyone open 173?

ただいま

你想開牙

891

有冇人牙？

冇

dllm

你係噪音定嘖

嘖算唔算係噪音嘅一種

898

今日子嘅嘖唔算

佢喺噪仔

冇人嘅喂

禾推爆個post喇

望下個鐘幾點

sorry 冇帶錶

有人開po啦 返過去啦教宗

你幸福嗎

返咗喇心仔

呢到咁靜，一於我睇

下個po有冇人開？

唔記得有無

睇落應該唔算太難

都係勾下

如果無人book我可以試下開

開post未,跑完步好想沖涼

沖涼

唔知趕唔趕得切交畫

男神連結他都識玩，我覺得我是0

第一次開俾下面，有錯唔好笑

唔笑不過偷步

係依埸啦
首歌對我好有意義
所以好想學左佢先
最好直頭可以自彈自唱

睇下點

開俾地獄睇

又唔係叻，咁都男神

男神

你係由0開始學?

F5就黎爛,自己好臭呀

心醬應該臭啲？

頂唔順,沖涼出黎睇達仔

係呀
橫掂依排都得閒
一步一步練上去都冇問題

個F5制爆咗炸

蝦醬

如果好似我以前咁睇tab譜嘅話應該好快彈到

0音樂知識
睇tab譜姐係點

我好懶冇練，依家成日自彈自唱玩下算

淨係睇節奏同彈第幾格第幾條線

呢個版仲易過原版 練左啲chord同換chord速度先 應該好快搞得掂嘅

啫係六條線嘅譜，然後跟返結他個數字對幾多格

識野 就係0音樂知識都彈到

邊集來，忘了。

有冇人開 175

人呢

呢度都爆post

蜉蝣開? 你推爆

本身諗住hold一hold

新post標題係咪 呀嘖嘖嘖嘖嘖嘖嘖阿

啊嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌咋

真係好正

me 想開0.2

突然爆左，啱啱仲諗住覆蜉游仔

Not me

有無人開post? 依邊都就爆

我開啦咁
不過要等陣 搵下標題圖先

今日子好似話想開0.2

Angel is born la

拖巴做乜推 post 逼我 1001

都好

新post me 開

me 開 0.2 and 177

990

991

992

993

post霸

994

997

以下開放999 1000 1001

999

,